# Docker image with Ansible
Этот репозиторий предназначен для создания Docker образа с установленными Ansible, Python 3 и Python 3 pip с последующей его загрузкой в Registry для дальнейшего использования.
